其實大J 算唔算人生贏家？

>娶到日本妹
>有自己既單位
>有車
>知名網絡紅人
>見識廣闊

覺唔覺大J已經係人生贏家？

雖然佢借高登上完位又棄糟糠真係幾仆街下

光頭

邊個大j

佢架車唔值得一提

大波就人生贏家

我以為講緊碌𨳊嘅size

算
佢打機仲好睇過達哥
但都唔夠我師父波子哥哥勁

有605K個小學雞訂閱咗算唔算人生贏家

佢屌高登
搞到兩登仔玻璃心碎到而家

贏咩鬼
二世祖就二世祖啦

個樣咁岸鳩，仲贏？

難聽講句 好似佢咁撚樣on99拍埋d垃圾片又有錢搵
食撚住小學雞班水
我都想
不過我過唔到自己咁撚on9個關

娶到日本妹<<<咁撚豬 不了
有自己既單位<<<偏僻村屋 不了
有車<<<單車都叫車 錢七都叫車
知名網絡紅人<<<小學雞先鐘意
見識廣闊<<<闊得過佢個地中海?

大J哥哥巧叻叻，係我地春田花花幼稚園既榜樣同偶像

佢間屋租架喎

佢係去過幾多地方

一般打工仔就算有錢未必有時間去

輸俾笑波子哥哥

屌咁我不如睇ming仔仲好啦

冇睇過佢, 不過你講到佢咁都算係贏倒好多人
包括大量打份牛工搵緊萬幾蚊響道笑鳩人廢既人

好似有d香港twitch開台個d人, 就算佢mk定5p定係幾差都好
人地幾千觀眾,打機收錢, 我地仲係聽朝準時返工

10個光頭九個富 而且呢個世代光頭都冇乜嘢

好酸

一個兒童節目主持人嚟講,佢幾掂

表面風光

但暗啞底比人笑要扮小丑搵小朋友錢

講咁多 咁你有無先